見到呢個POST既DSE雞,一定NO OFFER

死人00後DSE雞
我入唔到大學,都唔會比你地入到

咁你會點做
retake多年 ?

我99後
放過me k?

99放過我ok?

出黎做地盤
讀書IS ON9

同01後做朋友
上堂玩抖音

NO ME1989

btw hay嫂數學一左

..

怕曬黑 不了

G持

當年我NO OFFER,我喊到豬頭咁
接著我馬上出黎做地盤
宜加做左科文 ~40K一個月 番工=屌人地老母,抽煙
身邊既同學仔捱到出哂白頭髮
而我,黑黑實實 紋哂身染哂頭髮

prove it

顧主宜加偏向唔會請00後
00後讀大學=ON9
拿16萬再儲錢買草好過~

買樓

見到呢個回覆既DSE雞, 一定有offer
樓主on99, 自己讀唔到大學就去retake啦

有乜奶油咁少正評
原來兒登真係充斥住好多00後
我都係潛先

99後

成班辣殺Asso HighDip Jai冇u讀
唔抵得人地有得入u
此帖正皮=AssoJai 負皮=大學生

唔好搞我呀 放過我OK?